<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Tarung Derajat AA Boxer - Satlat Galuh Kabupaten Ciamis</title> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Dua Petarung Susul Latihan di Pelatda</title>
                 <link>http://BKC/berita-97-.html</link>
                 <description>Dua petarung Solo, Bilal Edo Mundus dan Joko Sasmito, kini menyusul berlatih dalam pemusatan latihan daerah (pelatda) tarung derajat Jateng di Semarang. Tapi status dua atlet yang merebut medali perak dan perunggu dalam ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Gagal Raih Emas, Puslatda Melayang</title>
                 <link>http://BKC/berita-96-.html</link>
                 <description>Komando Tarung Derajat (Kodrat) Jatim gagal meraih emas dalam ajang pra kualifikasi Pekan Olahraga Nasional yang digelar di Balikpapan, Minggu (18/12). Dengan hasil ini, Kodrat Jatim tidak akan diikutkan Puslatda yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Anak Boxer Aremania di Film Serbuan Maut (The Raid)</title>
                 <link>http://BKC/berita-95-.html</link>
                 <description>Setelah sukses dengan film Merantau di tahun 2009, filmmaker asal British Gareth H. Evans kembali membuat film laga yang lebih menantang dari Merantau. Film keduanya ini diberi tajuk Serbuan Maut (The Raid) yang kembali ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Atlet Tarung Derajat Jawa Barat Juara Pra PON</title>
                 <link>http://BKC/berita-94-.html</link>
                 <description>Jawa Barat menjadi juara umum Babak Kualifikasi Tarung Derajat untuk PON XVIII Riau 2012.Jawa Barat meraih 4 emas dan 1 perunggu dalam babak kualifikasi Tarung Derajat yang digelar di Gelanggang Olahraga dan Pertemuan ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Kodrat Semarang Gelar Kejuaraan Antar Satlat</title>
                 <link>http://BKC/berita-93-.html</link>
                 <description>Keluarga Besar Tarung Derajat Kota Semarang, bulan September nanti rencananya akan menyelenggarakan kejuaraan antar Satuan Latihan Keluarga Olahraga Tarung Derajat (Satlat Kodrat) se Kota Semarang.Disampaikan Heru ...</description>
                 </item></channel></rss>